林鄭：積極向大聯盟提供支援 凌駕區議會地區工作

林鄭月娥冀「再出發大聯盟」協助呼籲業主減租
12.05.2020 11:02

行政長官林鄭月娥出席行政會議前表示，期望剛成立的「香港再出發大聯盟」，協助呼籲大小商鋪業主減租，指自己過去曾多次呼籲，但成效不彰，認為業主應該與商戶共渡時艱。

林鄭月娥指，她同意大聯盟發表的共同宣言，指本港面對嚴峻局面，不能夠再這樣下去，不論在改善民生、重視法治等方面，都要重新出發。她又指，大聯盟成立之前，她有與牽頭的全國政協副主席、前特首董建華和梁振英，以及全國人大常委譚耀宗見面，指政府不會參與大聯盟的工作，應該由民間主導，但如有需要，當局會提供支援。

黑社會屈人減租

你嗰堆乜柒發起人咪坐擁左香港9成私人物業資產

自己呼籲自己減租？

架空區議會去派餅

樓價唔跌，即是封關對香港經濟沒有影響。 不如永久封關

香港人工資10年間跌左一半 (以樓市購買力計算)

林奠幾時幫你自己同班陷家剷搞出殯大聯盟

咁樣唔叫政治組織？

假標題

遲D凌駕埋立法會

個聯盟好似係勞工處黎 得見工幫下手, 同派下口罩, 重有咩野做到?

標題係我自己睇完新聞之後的個人解讀
內文全文引用，都有汁，有原標題

一個有政府backup嘅民間組織, 我笑而不語

用緊急法迫業主減租囉

個濕鳩聯盟咪成堆業主 帶頭減咗先啦

呢d咪濕鳩囉

過半一定會

樓主既風格不嬲都係咁
唔鐘意可以mark低佢個名, 下次唔好睇

港媒一字不漏照quote班共官言語
之後港豬照單全收, 我覺得呢D仲濕鳩

民間主導

Where is 凌駕區議會?
大家都憎林奠......
但唔好自製新聞ok?
咁同藍狗有咩分別?

華為都係民企有異曲同工之妙
人唔笑狗都吠

痰餵豬都拎住好多的士牌喎, 幫唔幫手?

樓主既風格不嬲都係咁<<ok，少上唔知

依家都已經係啦下話

收割運動，放棄一場革命嚟贏個區選
結果又係得個吉
遲啲又輪迴玩立會
又一個二十年
然後又有人發現勇武抗爭係唯一希望

呼籲
睇下業主理唔理你條七婆